掛住一個人可以聽咩歌

係夜闌人靜嘅時候，冇辦法唔諗起佢，可以聽啲咩歌舒發下

我好想你

a b c d e 都係真

三月

近期聽緊 說再見了吧

歌詞好mean

告別要瀟瀟灑灑 不必常回頭吧
但係好難

對不起謝謝
想哭
月球上的人
人來人往
心的距離

一字一淚

E神d歌真係

別來無恙
夢醒時分
Just give me a reason

See u again

你個名

陰天快樂

你就不要想起我
我寂寞寂寞就好
我們怎麼了
天灰
可以了
黑洞

諗到再講

少見不怪

綿綿

正面D睇
來約定 在天邊 重遇吧

好久不見

不來也不去

1984

十面埋伏